# Набор задач на практику №3
## Срок выполнения (14.10-20.10)

- Написать программу, принимающую от пользователя целое цисло в диапазоне от 1 до 8, которое обозначает количество разрядов (9-99 999 999) для числа, состоящего из 9. На основе этого числа генерируется перебор от 0 до числа, равного сумме всех девяток (например: 99 - от 0 до 18, 999 - от 0 до 27 и т.д.) Программа должна подсчитать и занести в целочисленный массив информацию о количестве совпадений перебираемого числа с сумой цифр числа из исходного диапазона. Пример: вводится 3. Перебираемый диапазон от 0 до 27 (9+9+9). В цикле смотрим, какие числа от 0 до 999 в своей сумме цифр совпадают с числами из диапазона от 0 до 27 и считаем их. В результате получаем массив, где смещение (индекс) это число от 0 до 27, а значения - это совпадения с суммой цифр.Построить гистограмму значений массива в Excel и приложить screenshot к решению
- Написать программу, которая гененрирует массив из случайных чисел и находит в нем числовую последовательность одинаковых чисел максимальной длины, например для массива **1,1,2,1,3,4,2,1,1,1,2** самая длинная последовательность *1,1,1* и длина ее равна 3. Вывести длину и саму последовательность.
- Написать программу, которая принимает от пользователя строку и выводит таблицу встречаемости символов, например для строки **"mama"** выводится **a-2,m-2**.
- Написать программу, которая генерирует случайным образом массив целых чисел, определяет в нем максимальное, минимальное и среднее значения. Реализовать алгоритм в виде отдельной функции.


Все задачи оформляются в виде отдельных файлов 

- task03-1.c
- task03-1.jpg - снимок гистограммы
- task03-2.c
- task03-3.c
- task03-4.c


Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория.